睇睇個點票數字，很古怪！！！

大家睇睇個點票數字，
今次區議會選舉係一人一票的選舉制度，
贏一票都係贏，今次係贏議席！
但下一次是比例代表制的立法會選舉。
以現在不足6:4的得票比例，下次會輸到開巷！

香港人切記！

搞咁多野都未足64

明年立會有d危

立會真係要傾好d
呢個選舉工程唔可以馬虎
我唔可以再贏票輸議席

所以話其實係拎翻基本盤
唔好睇小對家call人鐵票的實力
遲下玩比例代表制仲麻煩

puah

好擔心

今次已經證實保皇4成係鐵票中鐵票

出哂古惑啦對面

Push

唔好睇少每日150個新移民

佢地開盡turbo，雖然我地都係

首先地區工作宣傳投票係好緊要
黎緊泛民咁多席如果仲唔做足真係聽輸

去到立法會一定係苦戰, 而且政府一定出招

政府仲想每日1500人

立場個數字未係實數

阻止唔到每日150個
就唯有將佢哋拉過黎
今次有唔少新移民區都贏到
例如係比連登仔話係重災區嘅水泉澳
證明無嘢係無可能

區議會權力可唔可以搞到種票仆街？

種票種到離哂譜

雖不中，亦不遠啦

這4成鐵票真係很難攪。

咁既社會氣氛仍有4成人出來投建制